1. Як можна створити рядок у JavaScript?  
За допомогою "", '', ``
2. Яка різниця між одинарними (''), подвійними ("") та зворотніми (```) лапками в JavaScript?  
Між ("") та ('') різниці немає   
(``) використовуються для шаблонних строк
3. Як перевірити, чи два рядки рівні між собою?  
За допомогою порівняння довжини
4. Що повертає Date.now()?  
Повертає кількість мілісекунд що пройшли від 1 січня 1970 
5. Чим відрізняється Date.now() від new Date()?  
   Date.now() виводить мілісекунда  
   new Date() виводить день та час коли його викликають